自從啲windows又學人搞apps，好多嘢又中又英咁

以前個世代，一套軟件中文定英文介面好清晰，宜家啲app屎，佢是否支援中文介面你係唔會知，佢係跟個系統，但有時佢得英文又唔會跟，有時就算跟，佢只得殘體，搞到使用體驗好亂，老實講我只係想一致，中英我都冇所謂

空姐牛肉飯影相手足被控襲警
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

可唔可以陪手足一齊早起身一次阿？

Windows 想學linux搞package manager，又學app store 個隻形式（D嘢要link account)，咪搞到不倫不類咁

Win10出左2004版之後D update 搞wrong左等部機，早幾日重裝直接用msmg toolkit 係iso刪曬D垃圾先安，而家舒服曬

用 linux

windows學人搞apps ???
老實講 我唔係好明你想講咩

UWP

關咩係
windows form寫完都可以叫apps
apps = applications

你咁同拗 計數機都可以叫電腦 冇分別

睇英文好難咩

最撚煩係佢 英式英文有時同 美式英文嘅版本會撞。

真係吹9漲

計數機未必可以叫係電腦 因為未必turing complete (除非你話拆到去睇CPU level)

另外一個fun fact就係電腦係計數機嘅超集嚟 所以應該係電腦 implies 計數機

下面有人答左你唔計啦
同埋就算你講apps
都唔係拎UWP黎講
應該拎Xamarin黎講

Windows個store係學app store喎
Package manager係都chocolatey啦